夏慤道嘅各位，真定係時候撤退

我都贊成，應該走
死差佬扮好人，我哋唔可以俾機會佢哋贏民心
現場有冇人有大聲公可以幫手嗌呢個訊息？

Push